未Fact check嘅嘢真係求大家唔好亂forward

今日收到一大堆圖
又話咩AA confirm會封機場鎖網絡，又話咩機場已熄燈，幾個group傳嚟傳去大家就叫走叫散水

大佬呀，唔係你見人地forward訊息，後面有句「Fact checked」就真係fact checked架，大家理性少少啦，咪咁恐慌得唔得呀。

先講封機場鎖網絡，收慢少少就係度話已fact check朋友得單tick，都痴線嘅，今日機場咁多人，你平時遊行嘅時候上網都慢啦，收慢少少有幾出奇呀；打唔通就話已鎖網絡64 2.0，個個收咁多假資訊一齊打入去比friend咪唔通囉。

然後再到機場熄燈，真係唔明點解可以咁多人forward，其實你上facebook search幾個媒體睇下直播咪知有冇事，咁都懶，一收到就恐慌性話走呀大獲啦，現場嘅朋友收到消息想澄清都澄清唔切。

講好嘅現場決定呢?請大家真係尊重現場人士決定唔好口講支持，一收到消息就forward嚟forward去扮自己好關心扮自己好叻收風好快啦。